用緊3HK已到，儲NO. 用

而家比緊成17X先得2G+1G送，
到左期有咩續約優惠?

求offer

Please contact

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks